訓醒起身無睇, Drose對rocket仲乜零分??

以為無出場，原來都打左25mins wo